美國參議員科頓：蘋果係另一個資本家賣麻繩俾共產黨去絞死我地

順便follow

推0

推

we need Twitter

有中國市場 就冇國際市場

中國市場佔差唔多20%

咁就準備損失80%

教主當年完成唔稀罕支那市場

教主死左=蘋果死左
依家仲用緊只係覺得安全過android ，其實都係教主留落黎既野

藝術家同商人

係咁奶中共做乜 過唔到呢兩年都唔知

而家既蘋果只係一班利用藝術家死去後留下既藝術品炒炒賣賣

你話佢既作品冇用又唔係，但炒賣可恥

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

Pish

Google 都係

全世界都要歸邊落注
唔准買2邊

順便link埋Apple ban左HKmap

所以「紅裝飾」根本係ON到無人有

burn everywhere burn!!!!